拍拖年齡差距

呢度有冇人同另一半係一個讀書一個做野？
有嘅話你地點維持？
感覺上兩個人嘅階段都唔同 到grad之前都會有啲難行落去

係，話題都唔同曬

同埋連whatsapp都會小左時間傾

有冇人呀

有呀 我讀緊書 佢就翻緊工程full time 雖然間唔中我有同佢講成日都見得好小時間 一係就見得一陣 但我都冇嬲過佢 因為我明白佢翻工有翻工嘅忙 等佢儲到錢有能力再一齊建立一個家就覺得咩都值架喇，加油 利申 絲

雖然我不是 但我可以給一些意見

我覺得如果兩個人環境差太遠 沒有共同話題
一個上班下班的時候 另一個在上學
想見面的時候一個在加班 一個要去準備考試

漸漸會有距離感
如果兩個人不堅定
加上有新的人插足
這段搖搖欲墜的感情就會自然崩塌

Agree 所以大家嘅溝通真係好重要 有時佢會話我期佢翻工啲仆街嘢比我聽 我又會講下自己嘢咁

羨慕你們啊
雖然環境差很多 但是只要兩個人的心連著
還是會有話題的
祝絲打你們可以開開心心走下去
畢業後一起打工為了未來努力

我相信你地都得架

唉 我已經被帽事分了快五個月啦

沒有放下 也沒有要找的打算

我係fg 我女朋友係yr1
大家都覺得係見得少嘅 想見多啲
有時候都各有各忙
咪唯有盡量就時間見面 或者我請到假嘅咪陪下佢
放工 放學咪約食下飯
不過好彩我公司係佢屋企附近
有時夾到時間咪lunch 或者見一陣
利申 巴

有 我讀緊書 佢做緊野 真係好難維持到
利申:已散

唔關事啦
我半工讀（全職番工放工番學） 佢全職番工
一樣有時間拍拖傾計 無冷淡過

其實就係怕呢種事會發生
仲要係long d

遠距離戀愛 你就是要有隨時分手的心裡準備

不是個個人都耐寂寞的

我final year 佢做緊野
佢翻工時間固定 容易就時間見面
話題咪都係日常生活同共同興趣
黎黎去去都係呢d架啦
翻工翻學咪講下d同事同學囉

我嗰個差6年 都幾多下 平時見面都係夜晚食下宵夜咋 但好在係返pt識 雖然開sem少左好多返工 不過有時掛住佢我就會報更 可以一齊返工見面 假公濟私？

你番去含柒啦傻閪,生撚齊毛未呀

差五年，我year2

如果係一個讀書,一個做野,就易會有GAP
到兩個都出左黎做野就會好D
以兩個都出黎做野計,男同女差5年其實唔算多,因為女生思想一般比男人成熟
但GEN GAP就一定有,至於GEN GAP下相唔相處到就要睇人了

如果男方係大啲嗰個，到女grad咗有新圈子，識咗新嘅男仔，可能會分開
始終女仔求學階段有個大哥哥照顧好似有多啲安全感，但當佢出社會識嘅人多咗，加上兩個人會返唔同工種，就會覺得有gap。
唔係話一個返工一個返學會冇gap，只係學生嘅事多數人都傾到兩句

我就是崩塌的例子

你等佢包你姐 死臭雞 不過你都算識搵 搵到個做工程既埋單

我讀書 男友做野
差9年
佢成日都offer買野/請食飯
我都唔好意思 盡量都aa 間中先比佢請一次

你老母就臭雞生左你個臭坑賤種

淨扑
講下天氣 嗜好 吃喝玩樂

我已經做緊野，男朋友仲讀緊書，佢大過我一年
可能我地同一科同一間大學，所以唔會冇話題，亦都冇溝通唔到
唯一問題係佢有時會覺得唔開心，覺得追趕唔到我，覺得自己零收入，但女朋友有份好工作咁囉
食飯嗰啲都係aa多，或者一人俾一餐

11年
佢做野 我仲讀緊書
無話不談 宜家仲要加long d 都仲係好恩愛

年齡都唔係最大問題
心智上成唔成熟先係重點
特別係出左黎做野 見識多左 會變好多

差11年 我係藍絲
我讀書佢做野
拍拖所有洗費佢出哂 好似比佢包養咁 比返佢佢會話：唔洗啦你仲讀緊書
係間唔中佢生日個啲我先可以請到佢食飯 同埋間唔中買禮物比佢（幾百至幾千都會）

又黎女人就係雞既概念

有朋友細佢老婆8,9年

又有朋友30,31歲，岩岩識既女朋友23,24 咁上下。

有冇人話我知佢做咩事

咁撚多女人搵埋d叔叔
利申同條女差6年 兩個都做緊野

我都味稱得上拍拖 但係近1個月先識佐個細我9年既女仔 依家都日日keep住whatsapp 大家都好關心大家 但係有時都起度唸 到底同佢年齡差距咁大 如果一齊佐會唔會累佐佢 仲有唔知佢接唔接受到年齡差距咁大
利申 黎緊呢年hd畢業 佢中3

男朋友仲讀緊書，我就做緊野
感情都仲好好
外面人睇就會覺得男嘅仲細、大把時間
女嘅都無謂拖太耐，過多幾年都係結婚年紀
我地兩個真係好想未來都一齊
但步伐太唔一致令到我地喺計劃結婚都好大挑戰性
目前翻工岀糧都有一半儲起，諗住補翻男朋友翻少我幾年工嘅錢，用嚟第時結婚
其實翻工要迫自己識多啲人擴闊視野，好怕咁樣會拉開兩個人嘅價值觀同思想距離
不過我同佢都仲好恩愛唔捨得分開
我會努力諗方法令大家可以有近似啲嘅步伐架啦

請教下一個做野一個讀書既long d點keep

冇代溝咩

呢個我都想知

唉唔知.我覺得算有既..佢面臨經歷既野我都經歷過曬 多數我都係分享番我之前d經歷俾佢知 例如佢要揀科 去歷奇camp 等等好多野 多數傾呢d
最早期會定時定侯訓前同我講聲 有時又會俾d關心我 例如我飲醉酒 佢又會關心我la 等埋我番到屋企先訓 我有次病佐 又關心我 逼我早d休息 等等 搞到我都有少少沉船
但係近呢2日 佢覆既時間越來越耐. 雖然每句都有emoji 多數用🙈 但係真心feel到hea佐好多

我試過
通常好難維持 尤其對方工作特別忙

你做乜撚嘢

我自問而家半工讀緊，自給自足，唔撚係每個上得連登嘅絲都係臭雞架A0死毒撚

我同佢差4年，計埋月份就差3年，佢好早就做緊野，學歷唔太高，我就岩岩grad就一年，好多時都無乜共同話題，講俾佢聽，但做唔到討論

首先係佢唔介意我，我又唔介意佢咁有女人味 好似Ali咁

其實同佢long D前都經歷左幾多事，嗌過好多次交，
講過好幾次分手，但係因為雙方都好愛對方。

直到要long D，最緊要係雙方都識諗，
都唔會喺對方唔喺身邊嘅時候有爭嗌
同埋得閒調下情
話畀佢知，我讀完書就會返嚟佢身邊返香港，
而呢段時間，間中佢都會飛嚟搵我 一年一次卦

我都唔知講咩好 講野一舊舊睇唔明唔好難我

6年 有gap 有d幸苦

冇乜時間傾whatsapp同見面真係好辛苦
好想見佢多d但佢返工咁忙真係冇辦法